大家好，我係一個中六學生

我見好多post都講恆大
其實恆大係咩學校黎
岩岩google完
好似恆大bba好出名
但點解我jupas搵唔到恆大既....

全港最勁嘅大學

完

因為你要搵含大

假鳩，負皮，不予評閱

。

你jupas都唔會見到劍橋 麻省理工啦
所以見唔到恒大好正常

全球最top既大學黎架
乜鬼濕鳩聯招緊係冇啦

要經過interview先可以入, 或者你有驚人性史佢地會邀請你入
如果你有幸獲interview機會, IN之前記住拍番粒偉哥

恒大師資優良 啲lecturer真係好比心機教，有個女miss仲肯幫我課後補習，搞到我成績突飛猛進